［2場決賽］利物浦 對 白禮頓 5

【張伯倫：為我贏下冠軍獎牌】

張伯倫為紅軍射入曼城一球被選為球會 Goal of the Season，因傷無法到場領獎的張伯倫表示：「我感謝所有人選出這球成為 Goal of the Season。」

「很抱歉今晚無法赴會，這是因為我的膝傷，這個理由很好吧，我真的很希望出席今晚宴會。」

「能夠在歐聯八強射入這球、絕對是我職業生涯和今個球季值得紀念的一刻。能夠為球會歐聯之路有所貢獻很神奇，希望隊友們可以為我贏得一塊冠軍獎牌吧，多謝各位。」

又要hi多次

Ox子

唔好再衝就黎7 唔係hi你

黑色5月

決賽都5月

當為左張仔可唔可以用200%盡力打一鋪

You'll Never Cry Alone

我下年一定印ox子

確定左基達子會去睇決賽咩、

唔係話如果佢想黎就會預個位比佢ma?
不過正路佢都會睇啦？

Hope Song, Hope Song, With 哭 in your heart
And you'll never cry alone

講到出口 ，佢唔黎就on9啦

14黑色4月

佢呢球叫撚咗出聲

我現場睇 重要係我果邊看台入

以為你會代入username

希望快d好返歸隊
買個陣已經睇好佢係岩高普用既人

一陣廢基亞黎bin撚死你班仆街

想知 今年靜係賣波衫 fsg 賺左幾多

出左咁撚多件 ，又入埋決賽

嬲豬

比我地bin好過比公海班仆街bin
柒撚左就比人笑成季都仲bin到

主場到而家都仲係渴市

1月去利講都已經斷碼

美國佬計錯數

點估到個陣咁樣都入到決賽

諗起張仔岩岩黎利嗰陣，呢度個個叫佢張狗

仲要咁岩嗰排狂失分，話佢黑氣石叫佢躝

一路覺得啱打

果排班阿狗日日串鳩利狗

咁佢踢盃仔戈場真心嘔血

果時得我撐ox

有班仲係咁死撐都話買lemar

125周年都夠散貨啦

90m 買個 sup的確on9

又出黑 又出白 dllm

第日開post前topic名使唔使拎左approval先

開個投票post ，投完先比開

Ok 動議下個po叫xxxxx

咁你以後唔使開

大比數否決

我要求點人數

開分身種票

人數不足 ，流會 ，一世開唔到利po

無得咁樣馬後炮既 一開始果陣張仔真係一般

不過呢加用ox 係中場 ，同利馬唔同位啦

Salah: It's a special season - but we have two finals to win

屌你班阿狗一黎到頭幾場train都未train好未有得打中場住都有得講話佢上賊船 又唔撚諗下係你隊垃圾隊踢壞腦踢左幾耐
阿狗基本上都冇乜俾個機會佢踢中場就話佢一撚定唔掂，唔踢翼衛佢死撚緊

要打小組 起碼要多兩個技術型攻中翼鋒

搵佢打防中就試過

唔好攞中遊隊比

What is the target in the final two games?

The target is to be in the Champions League next year and to win the Champions League in the last game. If you play a final, you can’t play to draw or lose – we’ll play to win the Champions League. But first we have Sunday; we have to think about that first to make sure we play in the Champions League next year. Then after we’ll play the final.

以前摩狗係車真係好撚憎車，衣家真係覺得車冇乜野，阿狗就係幾近幾年開始先突然唔知做乜串撚到死

仲要近年特別廢

原來行都行唔到

玻璃腳

其實都少左傷

痴線巴咁就走左

岩岩做完手術未落得地無計啦

Echo : fekir父親表示 兒子未與高普見面 否認兒子落實轉會利

咩事

自己搶口先，點知柒咗，就話咩阿利互含

2018作客不勝

抬價姐
嚇我唔到

正路個老豆都唔可以講d咩住ge 講完又比人告

一講見過就

我要求唔高

今個夏天買齊fekir , pulisic/bailey , Jorginho 即刻唔反fsg 兼轉名迷fsg

先要條件係唔會清人套現先買得齊

ok
賣salah firmino mane

又拖返2,3個轉會窗先入俾你
同你講買人呢家野唔駛急最緊要買到

買祖連奴，高洛巴尼，富咸幼幼
就唔反了

【體育】巴西名宿羅馬里奧建議後輩加比爾捷西斯，在世界盃決賽周期間一定要多進行性事。

羅馬里奧（Romario）替巴西隊奪得1994年世界盃冠軍，後來承認決賽周期間經常性交，還稱那是有好表現的主因。如今雖然身份是巴西國會議員，但他依然堅持這個不太「政治正確」的看法，還給即將出戰俄羅斯世界盃的加比爾捷西斯同樣的建議。

該52歲巴西名宿說：「有足夠的性交是建議之一，那最有助於提高表現。當然，你要懂得專注於比賽，我相信捷西斯明白足球的意義，以及代表巴西國家隊的意義。他在決賽一定要多入波，這才是最重要。」羅馬里奧當年在94世界盃射入5球，當選賽事最佳球員。

羅馬里奧又提醒捷西斯，世界盃跟所有大賽都不同，一定要100%投入，否則就不能替國家爭光。羅馬里奧不建議其他射手，偏偏給忠告捷西斯，可見他十分看好這位曼城射手。

咁費奴一定好撚勁

FSG:
又要隻馬跑 又要隻馬唔食草

又要買人 又唔準賣人 錢從何來
你一定信埋d咩永動機

點睇？

海南雞

有啲貴 唔夠飽

大白飯

因為以前有痢呢塊遮醜布

之前個雞桶飯好好多

講真can唔走既話，利中場除咗基達買隻識分波既就夠，Ruben neves同jorginho都傳得好正路
前面其實都係買多隻就夠做
以高普個性格睇

最緊要係買就爽手d
一陣又拖半季

其實續can好重要

干地正氣好多

唔夠攻力

飛龍見到新主場 又幾靚

有冇人試過香港官網買衫？
一般要等幾耐？屌中撚左伏

下季net spend過50m就當fsg贏呀

基達咪攻囉…張仔咪攻囉…

兩日

吓屌佢老母阿 等撚左兩個星期咩消息都冇
唔講以為去左英國官網買等ship
點搞好

無汁點撚食啊

屌checkcheck on9發覺無留到電話

我個隻叫殺傷力

上飛龍買到？洗唔洗係咩咩官方球迷會會員？

咁速遞公司點搞

FSG: 唔退錢架

龍門應該唔會買
左閘都應該唔會 必要時搵米拿/卡叔/Gomez頂
中堅右閘夠人唔使買
中場有Keita/Lomo/Milner/Hendo/Lallana/Grujic/Ox 最多買多一個
正前鋒slk或者ings難擔正選 需要回收origi另外買多個正前
左右翼 可以回收wilson另外買多個 Kent應該未ready

屌原來唔關事我係有留 打左去佢話訂單太多
要再等多最少一個禮拜 咁仆街啦
四強等撚到踢完決賽都未有
早知唔懶就街買仲好

無問 但今日唔係公開發售架咩

Nb有得賣啦

According to Catalunya sports channel Esport 3, if Barcelona buy Antoine Griezman for a fee of £100m, they will consider offloading Suarez this summer.

蘇牙

回家吧

質素呢
老虎 vvd 馬貼
馬貼咁樣skip法夠第3中堅同第2中堅輪換
老虎最多做第4中堅
我地差隻第2中堅囉
卡叔叔唔講啦, 都老

中場真係要買多一件, 翼/鋒都要一件後備

古天犬回家吧

仲有Gomez 有五個中堅好難說服老細買人 雖然質素真係一般

都係覺得17/18 件主場靚d

Mkv 份約去到幾時

出年

接受現實啦 由老虎續左100K開始就知道無人會接貨 我諗鳩普應該諗住老虎馬貼就係第二中堅嫁啦
唔通100K養個第四個中堅咩 當自己疤塞

屌, 我寧願睇高美斯踢中堅爆, 好過睇老虎爆
踢撚到29歲都仲爆

比 John Henry 見到立即爆血管

雖然廢左，但應該仲夠屈英超隊

Mo Salah on future: “I'm very happy and everything is fine. Of course, I have got ambitions for the future with Liverpool. As you can see we had a great season and now we are in the Champions League final and everyone is excited. It is just the start.”

利物浦差佢一個英超

中堅位買唔買唔太重要
除非市場有vvd級數既人又買得起

前面就好明顯冇人 唔係唔夠人 前面係零後備
冇多兩個同級既爭正選 點打三線

見到第一句即刻諗起古

飛龍有啦，去NB如果有A12球迷卡有7折，好抵！下年一定join

OX MO

龍門唔買？
fekir老豆已經話唔去利
多仔美國翼係曼迷 唔去利
拿波利中埸去鏝多

佢返黎又會俾英國佬針對然後間歇性發癲
算啦

Karius未係頂級 不過未去到一定要換既地步既 所以季中先話唔買Allison了

皇家馬德里榮譽主席真圖（Gento）：「每位的皇馬球迷均為我們晉級歐聯決賽而高興，既然得到這樣的機會，我們肯定會好好把握，並肯定可以勇奪冠軍。我相信在施丹的帶領下，擊敗利物浦只是一項簡單的任務，三連霸指日可待。」

算啦，以fsg過往投放既資源 唔好話頂級啦
要正選果11係一線既都難

傳緊比甲果隊覺得佢表現收貨想買斷

要爭聯賽龍門點都要買啦

駁唔到

mane suarez salah
firmino
keita hendo
robbo xxx vvd taa
karius

屌 又要打飛機

沙拿有冇機反cup埋美欺拎歐洲金靴

留名睇FSG想抬價激嬲人地, 跟住唔撚買

肯返黎就真係正 明奴打返假9又岩哂佢

呢個陣既重點係神軒

試過幾次了 mkv都投訴fsg成日標個唔合理既價錢

得返一年約冇fsg諗咁多啦再唔賣又total loss

fsg: 咁老，不了

佢都知我地overpay

唔好ff
疤狗咁貴買25古 就算肯放蘇都一定唔平

我諗董事會從來都冇set過個目標係爭聯賽

當然 但都靚嘅

mo salah<->Suarez+50m

龍門一係Oblak 一係睇下世界盃有冇邊個彈起
再買多1個中堅 2個中場 1個翼同1個正前 搞掂

岩牙

一個轉會窗就攪得掂呢啲位就唔係fsg啦

巴打買咩衫
我之前英國官網買allez allez allez tee同龍門衫連埋集運時間都係兩星期左右到香港

應該要3-4個轉會窗先買到

唔係唔想要S7 問題走左去疤 最勁既時間無左先番黎 仲要高人工高轉會
其他踢緊既球員會點諗?
對利黎講如果平過20M 減人工 都有得傾 但對疤同S7本人都係雙輸 所以唔返黎比較好

皇馬 vs 利物浦

疤狗放另一個呀蘇呀嘛

另外個呀so又冇理由值一億
如果真係想買基沙文放撞位阿蘇真係唔出奇

除左龍門其實都唔會用到好多錢 得隻翼同一個中場位 中堅位有機會過40M
賣完人 有機會仲係呢幾年用錢最少既前6

可以原價買番牙蘇就正

咁撚貪心，有一半都偷笑

佢最黃金果幾年都過左
而家點計都唔值果個數啦 仲要開始退化

BREAKING: 23-year old Barcelona center-back Yerry Mina will move to Liverpool next season. Barcelona and Liverpool have agreed a one year loan for the Colombian. [@ElChiringuitoTV]

後備夠做有餘啦 分分鐘夠爭贏正選 不過都起碼要2-30m

Liverpool transfer target Nabil Fekir has admitted he can open talks with Lyon whenever he wants to leave. (@MirrorFootball)

雪到硬仲要幫人練兵

踢預備組？

oblak, diogo leite, jorginho, fekir, bailey, s7

真係當我地係b隊

乜柒阿

fsg:拿中堅呀滿意未？
btw下年起多左幾隊c隊可以比我地借d人出去

INPUT:
賣古 130M
入歐聯決賽 70M

OUTPUT：
VVD 75M
基達 50M

咁計嘅話都仲有75M用。

當買Fekir 60M，都仲剩番啲。

未計完季英超獎金、夏天又賣下人，如果英超第4(歐聯入小組賽奬金)、嬴埋歐聯就仲多啲錢可補強。FSG唔使點課金，要買多隻翼 同 防中 都唔過分囉其實。

仆街冬天俾多10M叫基達早啲過黎都唔肯，如果當初肯，而家都多個中場用黎同鍠馬撼啦。

冬天紅牛好似話要taa先肯提早放人
係10m咁簡單就唔洗煩啦

英超個轉播費先和味
不過基達果單好似講左唔係要錢好似話係要求用taa做交易籌碼？

拿卡都要踢翼啦，雲爺爺呢啲天才，我地凡夫俗子真係唔會明。

謝隊流浪

Fsg及其fans剩係睇到支出，唔會睇到收入

不了
想要曬fekir bailey/pulisic 多D

依家蘇亞雷斯真係不了

上年終於有前4 日日等news
希望vvd keita都黎
結果一個都無
我就知道 根本同以前一樣
所以今年係唔會有再期望

同埋踢波好對抗性 前鋒位冇變速同身位根本英超立足唔到

心水清

Yes
All in Red Sox
Lfc gets nothing

我期待緊喺西波同屎城執人過黎

Shakiri

你想佢都唔會番啦，唔駛擔心

今年唔會再咁on9 mon news

應該係噠一噠手指就ko

回來做綿龍sup

死能開啦 ，吊你老母

死返法甲啦

唔mon住就會miss咗類似道歉呢啲精彩嘅一刻喎🤔🤔

諗開電話完全封鎖發現已經鎖左
睇黎又係果件T lemar改名

已經幻想到豬緊四粒，廢中出蘭姬ings子侮辱施丹既情景

呢d柒野唔mon住都會自動揚到周圍都睇到

做咩事 睇唔到

we apologize..............end interest of the player

夏天準備睇多幾十次

S7回家吧

傳說:

當年S7 13-14年乜撚都做齊, 可唔可以打後一格

當年一個carry全隊
差在未做龍門

已進貢，新波衫貼身過今季，實物幾順眼

著落舒唔舒服？特別係條"嶺"

連慶祝都自己一手包辦

我本身都想買
去到間鋪頭有個西裝友應該店長黎
係咁叫住個店員幫佢搵野
無人幫我

聽日買新波衫有冇得諗

唔係會員邊間買最平, thanks

條領唔算緊，扣鈕之後都ok

各位師兄
想問下波衫價係咪劃一
飛龍freelick sport個d貴定係new balance貴？

講真依家想阿蘇返黎都係情意結姐
唔覺得依家既佢幫到幾多

mon住既結果係
成個po一齊接vvd機

大師兄可唔可以留隊組返SAS

架benz
btw,當年mon高普機,勁興奮

前面好多人用？

so7點會賣
基士文打翼啦

零後備

簽任何球員都無咁興奮

前面多個人衝得撞得又入到波，唔會幫唔到手嘅

上場門前果幾個餐士
由蘇基轉蘇蘇點會入唔到一粒

真
高普黎係最開心既事

31歲 買黎打兩三年都好
當教埋其他前鋒點踢

跑埋去角球旗慶祝添啦

有冇相

算吧啦 唔比錢買人講幾勁都冇用

有冇非球員著 加牛仔褲

嗰陣高普仲好多頭髮

依家回家都仲有作用，過多幾年就不了

出面巴塞係咪玩完嗰Po話買基士文不如買明奴

我地幾時改名做巴塞B隊

成個晏菲路改名叫拉馬西亞算啦

下個post 改

級數差咁遠，買基士文岩架喇

美斯退休後巴塞做我地b隊

費明奴過去肯定場場比人屌

Jorginho = Liverpool’s number one midfield target for the summer transfer window.

聽住先

呢排吹好多攻中，做乜9

咁明顯係想買個攻中ge

佢女友話佢9up得太勁wo

買到嘅話一世唔反fsg

Liverpool are interested in signing Napoli defensive midfielder Amadou Diawara.

屌唔係要呢件丫

lovren作用係哄班球員開心
見佢同費奴文尼冇計傾就知
因為知佢地唔會走
R friend都費時

九成換個名

文尼毒撚冇朋友

佢有撚女 ，ff

買埋 napoli 個中堅同右閘
成隊搬過嚟

呢件都要呀 防中黎

買到反少陣咋
FSG一日未走都要反

睇左篇分析
對車出現最大既問題係
三個前鋒係逆境波獨食
睇下星期日會點

再唔改善對皇一定輸
想像到到時100%逆境波

Keita

好像基達同鄉

到時毒撚一堆friend 變利大佬

米拿值得下季正選

到時逼走晒啲南美/歐洲人
非洲獨大

根本無連結 主要費明奴俾人貼身 因為佢拉後對面都可以照跟 中場無人識插入去

史獨返黎做後補就good

咪玩啦

唔撚留
10m都賣

有ox差好遠

其實有幾腳文尼傳沙拿角度更好
文尼夾硬射
不過算啦
對車唔係易踢
講返轉頭都冇用
希望尋日頒獎典禮＋周末尾場 可以令佢地有返連結

用689個說法
叫老母做超級聯繫人

新主場幾錢？

發覺利撚對球員D記憶成日停留係幾年前
2018既屎毒同奧力子仲有人J

主攻隊買明奴做乜,想解放古天奴呀？

留力子好過留史獨

個領真係

又冇現在 又冇未來 咪J下歷史
支持大ching

叫埋文尼個同鄉中堅黎

非洲明星隊 好好J呀

599

可唔可以叫埋奧巴美揚過黎

旺角連印咪成700

又FM妖人

Wakanda

希望廢中唔好咁執著要用軒同La
俾多D機會米拿

Enes is close to completing transfer to juventus

非洲球員終點 = 利物浦
南美球員終點 = 巴菜
歐洲球員終點 = 鍠

Emre can

獑死都要加解約金

留奧歷治寧願搏史獨返生啦
機會係微d，但起碼佢本身級數高
奧歷治根本三線前鋒

仲有咁多史獨信徒

Emre Can's move to Juventus is imminent. (@FabrizioRomano)

奧歷治喺利既地位點同史獨比呀

起碼 origi 沖得撞得
s15 踢養生足球算啦

s15同馬高域收到少少錢就放啦

分手算啦，跑兩步都受傷幾好射術都冇用啦

如果整到非洲終點又真係唔怕
黑鬼天生能力咁高

足球衫整個領唔知做咩

講緊能力
一個未到30歲踢緊傷殘波
一個24有身體能力

仲要高普教緊 都仲有人覺得史獨好d

明呀師兄
但情意結呢d野冇計
只希望佢下一隊波唔會係西布朗呢d球隊
寧願佢過西甲意甲搏返生

如果係前季 一年出十幾場 但出親就有點都算 做下後備殺手

史毒上年開始 後備出來根本無貨交

除左傳波，史獨已經冇乜野好過力子

用Jc,謝4 屌佢果句 佢唔會返生

佢2個都話史獨 一覺得有d唔舒服就唔上

1314主場打獌 都係求佢先出

但真係唔想要返奧力治
係實力唔夠班

蘇基 奧力治 恩斯

都唔係冠軍後備

其實佢揀去西布朗真係好失望
明明有d好d既外國offer佢走去隊護級隊
好多英撚都唔肯跳出comfort zone證明自己

高普啲波要求鳩跑同迫搶
史獨而家根本唔啱打啦

恩尼斯達快要離開巴塞隆拿，談到已經離隊的尼馬，他說如果這位巴西球星未來歸隊感覺是非常古怪。

冇計，已經冇可能會買前鋒
唯有望佢地成才

返咗德國醫？

英撚就係咁
有邊個英撚係喺英超以外踢緊我都講唔出

去意大利之前返下鄉下啫

史獨 ： 我以前是冠軍 怎會慣做後備愛人

佢係西布朗都布得出

咁佢想搏下入英軍踢世界盃留係英超又唔洗驚自己唔適應正常呀

冇

上季季尾大師兄都叫幫手打個前4返黎
最後一次既古直線 大師兄突破越位單刀扭埋龍

跳出comfort zone 講人工 講待遇
除左P$G 西超 德超 中超 邊隊非英超俾到英超球隊人工? 夠料踢西超果二隊既英撚 係鏝獌人工一定仲高西超
大家一樣實力 係英超一定高人工高名氣高機會入國家隊仲洗乜出去?

謝4賣鑽石能量水?

西布朗實力=國米/AC/西維爾

講緊球員

你講既高d人工咪係我講既comfort zone囉
你喺國米呢d交到貨既話
我又唔信入國家隊機會會高過西布朗呀
又唔見西班牙意大利淨係揀本土聯賽d人？

天使水

*低過西布朗

意大利西班牙呢啲傳統強國
英格蘭邊有得比
英撚有幾可有球員可以踢出英超

西班牙除左前面果三隊 邊隊可以輪流球員10萬鎊+周薪? 英超大把

喺英超收高人工咪comfort zone囉
我有講錯咩

咁點解仲要跳出阿?

咁可能有啲球員係想踢強隊>錢既
不過好少英超以外班霸級球會要英撚球員

笑左 好似10年前d廣告咁

除左實力問題，球員心態都係問題啦
依家意大利國家隊仲廢過英撚
但佢地d球員起碼肯出國吸收其他聯賽既精華
英格蘭球員？
我唔信佢地國腳既實力廢到冇外國球會斟
根本佢地心態上認為英撚一定要留喺英超
就算踢隊英超包尾大幡都唔肯去外國踢隊中游

英格蘭人唔岩其他國家聯賽踢法
韋太子/lalala呢啲類型仲有機會

咁係咪踢隊實力強d既球隊好d呀屌
依家講緊史獨寧願去隊包尾既西布朗都唔肯出國呀

如果我有女朋友
我都願意為佢唔9up了

根本係環境問題 賴球員能力心態
英超包尾 一樣好激烈 一樣有腳國級
當初華迪去西甲意甲德甲上游會有可能拎冠軍?
如果西甲係英超咁有錢 西班牙球員一樣唔會出國

佢自己傷無得出傷去邊隊有分別?
如果佢無傷踢得勁帶西布朗贏波咪一樣照入國家隊 要入國家隊關唔出國事?

成日po埋d相濛到仆街

有無手足買咗新果對247

25簡走
中場點都要入個對抗性好既
而家keita fekir Jorginho呢啲全部都薄切切咁
好想要savic ndidi

算啦
一句講哂英超萬歲

Keita savic
Jorginho/軒

諗起都射

Jurgen Klopp believes Mohamed Salah is only just getting started at Liverpool as he praised the manner in which the Egyptian has become a role model. (@LivEchoLFC)

Klopp: “Regardless of race or religion – country or region of birth. The only 'labels' we should put on Mo is what a good person he is and what a fantastic footballer he is. And by the way – the first part of that is more important in life than the second.”

Klopp: “Mo is someone who sets an example of how to approach life and how to treat others. Around Melwood – with his team-mates and the club staff – he is gentle and humble – despite being the international superstar he is now.”

Klopp: “You are world class Mo – truly world class. And what's even more exciting, for you, for Liverpool, and for the public who get to watch you play: you can and will get even better. Congratulations my friend.”

長輩玩 ig係咁

軒

其實我覺得如果史獨仲認為自己係一級射手既話
係應該要不屑去護級囉
記住佢只得29歲

曈術抗性英超第一

身體年齡35歲

BREAKING: Gareth Southgate to name final 23-man England squad for World Cup on Wednesday. #SSN

claim x 23

Ox

中堅買斷umtiti啦

講起呢個，最近睇youtube條德甲官方精華，講今年值得留意既10樣嘢，其一就係2000年仔既Sandro,晌多蒙特打緊，7號波衫，英格蘭仔嚟，曼城青訓，u17世界盃冠軍有份，唔知係咪正選

完全係功架嚟，可惜

咪玩啦 依個鎮店之寶黎

屌17

Manchester City have made their first official contact with Napoli for Jorginho (26) but have been put off by the €60m asking price. A considerable distance remains between the two clubs over a fee. [@DiMarzio]

轉貼沙高

希望大腦可以係決賽前回家啦

有場1入球2助攻，但真係冇睇過，見有巴打講起話有咩英人踢國外姐

成季黎講 有冇人對SLK好失望
佢好似到而家都未知咩定位咁
初初出佢 好期待佢
而家不了
睇下有冇得借出去

基本鏝一定會搶 呢條友太岩哥狗既打法

£60m唔洗找

我利可以比幾錢

會唔會第二個根度簡

eric dier都踢過sporting

不過英格蘭聯賽本身都算成熟
球員實揀本土聯賽先
除非係外國超大球會姐
同埋又唔使重新適應環境

唔比
出手會有成事機會 老闆唔會比佢發生

睇左半季拿波里覺得佢似hold 波無咁勁既沙維 又係果種可以原地轉向同一腳轉守為攻既球員

但都要靠領隊安排
先幫到佢定位

20m+馬高域，屌摩，奧力子

後面3個係負資產

潛質貨

我地教練廢，唔識教，落喺第二個手可能會好勁

有未來

佢做下住烏果啲球員應該幾好
高高大大

如果下季高普唔重點培養Wilson 都唔知講咩好啦

slk借走 古積繼續借 木燒都借 走

中場係必須make sure到夠人踢睇下拉蘭拿下季踢到幾多場先 我諗如果再係咁 球迷應該冇耐性啦

可能佢覺得呢班根本唔夠班踢英超

wilson睇落作用大過woodburn
雖然woodburn都少出

599 今日4點new balance 開賣了

woodburn 定位都唔清楚，一開始係前鋒，之後變咗中場
不過仲後生

全部去打閘

woodburn 應該都係向攻中發展多
打邊唔夠快 打前鋒又無身形

新b朗

有人就拎去試

利記就係差個可以屈弱隊機嘅盧卡古型球員

隊長g 都係打閘先

試過btk都唔掂 算啦

差緊個反擊amc

如果幫綿龍 買個sup ，應該買前峰定買cam

反擊都還好 skip中場隊上去
打弱隊大巴就係靠遠射/高空架啦

買朗當

另外龍門都無咩可能會買 高普好信任k1
而且又唔係真係好差 下半季表現點都有英超頭5

相比之下其他位係比龍急

官方fb都成日j佢救卡數個球

中場真係最急
Can走就要買2個
以而家個市加埋可能要100m

Liverpool will wear their new 18/19 home shirt against Brighton this weekend.

龍門一定要簽
聖奴列同Ward都走喇掛

reina 2號
gabara 3號

Klopp on Joe Gomez

"He sacrificed himself a little bit in the Stoke game. He got the injury, carried on, wanted to help the team. I told him it was not the smartest decision in his life, but it was brave." #LFC

Klopp on Lallana: "Adam trained normally for a week. He looks ok to be honest. As fit as possible."

冇佢都夠贏啦
格硬頂好傻
學下大ching啦

咁brave做噠

*乜

防守搶截型前鋒

borini

撚有錢咩
喺雞湯，西布朗同成篤屎入面揾下有邊個免費啦

唔出明奴就改打法算啦
唯獨佢是不可取替

波仔真係生不逢時，廢中應該用得掂佢

買賓周馬頂明奴好似唔錯

好想買到DYBALA

其實睇heatmap綿龍都似攻中，不如買件正前拉返佢後一格

不了，喺馬德里同光頭佬兩個互含咁開心，唔會走

真正sick ball嘅人會愛上binc馬

古巨基 跌左落台

明奴咁全能嘅前鋒出面一定貴到仆街
情願練兩套戰術好過

下

尋晚串完淋病，今晚即刻俾人搞

Charlie Adam
奇誠庸

俾阿當返嚟再次証明自己

好似話唱完夢中人 跌左落去 米幾兩米

唔係掛

邊到收番黎

又黎
每隔一排就有人想捉明奴打後一格

[url][劇透慎入] 古巨基紅館演唱會討論區 10-14/5 [/url]

買左佢尾場

有事就唔好死頂啦

Arsenal midfielder Aaron Ramsey rejects new contract offer and wants new challenge. He has been linked with a move to Italian giants Juventus and Premier League rivals Manchester United and Liverpool. (Telegraph)

希望皇買尼馬啦

依條友真係幾好笑
如果真係去鍠應該比人屌撚死

MK格

佢頂唔順messi, 都唔會肯under C朗啦

丙朗喺賤種鍠都唔慌會留得耐

見到100分咁大進步，會唔會心郁

幫阿朗挽鞋

佢好四不像

嚇死
睇屌摩ig第一幅圖以為佢續約

我覺得岩用

無話唔啱用嘅 隊波咁缺人

佢同煙王都好岩用

煙王勁好多

成日覺得班倫敦人會適應唔到利市生活

利記全部中場都4不像架啦
高普最鐘意

忽發奇想，唔通祖記會請雲爺爺，又CCC尼又藍斯

高普最鍾意球員大改造

轉行做畫師啦

過黎囉 無正選岩唔岩

去邊都冇啦

意假都有

已經有軒 重黎多個藍b

搶Ajax 個後生仔中堅啦

Fer, 荷蘭YAYA

起碼轉數波底好過老母

牙朗回哂塘 下年過美職搵朗尼

都幾難搵到一個差過佢嘅

轉會po有條柒頭話藍斯60m
定假膠黎

GAY

張仔

見到呢張嚇死左
以為真係續

屌你以為簽新約 嚇撚死

屌拿聲 屌摩ig張相 仲以為佢續約

做咩撚野

續左5年 仆街了

差d打爆部電話

畫下畫咪算，踢波呢啲嘢留返俾 jelly 就得

遲早既事啦

【利申鏡報】

據報導，水晶宮翼鋒韋菲特沙夏於本季的精彩表現，已引來阿仙奴、車路士、利物浦、熱刺和曼城的關注，而該隊的前主席 Simon Jordan 則認為，這名科特迪瓦國腳的價值，約在5000萬-7000萬鎊左右。

獌狗不了

勁還勁 獨腳戲黎

20m可以考慮下

大家買在下季波衫未，驚人走或轉number唔敢買往

印沙拿

20k都比多

買黑b

冇咩可能會買啦

太子
近排打到成pat屎咁喎

畫下畫已經嚇到利子賴屎了

傻西瓜 英格蘭足球先生馬列斯都係講緊5000左右
你咩新鮮蘿白皮呀

唔買英超版啦

Psg借過去既krychowiak都應該幾岩打六號位

熱狗個sanchez有版你睇 荷甲超多水貨

卡拉臣

買中一個so7都夠啦

3m 冇咩所謂

印神軒啦 穩

應該唔係錢問題，係季前熱身賽佢比到好大希望我地

19 歳乍，有幾多個Owen 唔洗急，搞好d基本功先

宜家諗翻 留origi仲好

咁力子想打世界盃嘛

多5年成材

新衫真係冇咩特別....如果冇大星黎就唔買了

男人?

一定係

好似Polo衫咁不了

好明顯,問咩號

牙兔黎

agger
唔想要western union

牙兔傳聞係肥大叔

今年果件太靚 又有r連加持

想印Robertson

有得打R聯梗係印R聯版

想識

一係神軒, 一係張仔
其實有冇人會係官網買,印字

Emre Can is expected to leave Liverpool when his contract expires this summer with Juventus his likely destination, writes @JamesPearceEcho

其實陳走都冇咩 佢係夠係利正選
但又唔係真係冇佢會死
summer買多個中場仲好

融入球隊咁易咩
大家踢慣踢熟梗係想佢繼續踢
佢又唔係廢 又咁有個人特色
老實講都幾鍾意佢

又靚仔又型
可以做icon

冇得睇點頭了

前年歐霸決賽前定唔知後 佢話過想未來撐起利記中場
而家啲人講大話當食生菜 成日開空頭支票 好冇口齒

唔肯加release clause比佢都無計

靚仔冇本心

絲打鍾意咩類型男子

軒巨type
好想自己可以好似拉子咁比佢屌屎忽

如果係真都幾on9
加完比人買走都好過free走

算啦，反正Keita黎左之後佢都唔係必然正選
Fekir同Neves又大機會黎

FSG驚開左先例 其他球員都要release clause

借口姐，幾年來無獎杯落袋先係原因

都唔知點解唔加比佢
好過free走啦
垃圾fsg又唔會因為佢走而比多d錢洗

Fsg不之幾精 如果Can開左先例 之後Salah又整個150m既release clause就蝕大本了

佢扮乜撚
so7 f9一早set過

個頭點gel

就係set左賣唔高覺得蝕左
依家望so7 70m真係好撚過搶

屌又sana又mina

So7份約好似無的 F9份約應該唔關FSG事

見到莫拉達70M都有人買 SET 二億解約金過二年隨時做傻仔

老虎撚ig係咁賣衫

足周得兩版係講利物浦, 話送頸巾其實係抽

官網訂左衫真係要等兩個星期？

香港個個網?
我都打算上網買算

我係香港官網4月尾訂左 無消息

咁我應該有排等了

尼馬單野發生後真係set 天價都冇用，但你就算真係set天價個球員一樣覺得你係玩鳩佢而唔續，再講其實利有幾何會唔放球員走，大部份都算和平分手

都唔明係咁jer住release clause做咩 你之後想走唔使release clause fsg都會放架啦

但係個主導權就去左FSG果度囉 就好似mkv咁 未去到個價就死都唔賣mkv 搞到佢走都走唔到

尋日係咪無can同古蹟

見到25古咁難先走到 老虎都要SET
係人都知你會走既時侯 仲陪唔陪養你好?

想問祖記係咪會SET RELEASE CLAUSE?

咁就算set唔set release clause之後放走都好過而家free走 仲要個邊人工又唔係高

意大利傳媒報道，今季與利物浦合約到期的中場安利簡恩，已經同意加盟意甲班霸祖雲達斯，並將簽下為期5年的長約。報道指，祖記的體育總監Fabio Paratici與安利簡恩的經理人Reza Fazeli關係密切，推動安利簡恩轉戰意甲，而祖記亦為安利簡恩，開出約600萬歐元（約530萬鎊）的稅後年薪吸引其加盟。

祖真係offer 100K週薪俾佢架

無轉會費都係得100K

睇返個歐聯之路都唔知講咩好
利記7下7下幾年先入一次前4 都可以即刻殺入決賽

雲爺爺之前年年前4都係做16郎
仲有啲油王隊課晒金歐戰成績都唔係好

利物浦呢隊西波會唔會太負碌

命水好

英超運過晒落歐聯度

有運 1314

富咸果件吹大左 唔好爭啦

17歲
全季15G 6A都吹大咗？

原來打比郡個龍門係卡臣
我利又贏

Liverpool are increasingly fearful their teenage sensation Rhian Brewster will quit Anfield this summer with Germany a likely destination, writes @_ChrisBascombe

Scott

Sadio Mané is a fitness doubt for Liverpool's crunch Premier League clash with Brighton at Anfield on Sunday, writes @JamesPearceEcho

The Senegal international picked up a knock during last weekend's defeat to Chelsea and has missed a number of training sessions this week. (Echo)

He was involved in the warm-up with the squad at Melwood on Friday but didn't play a full part in the session. (Echo)

屌

未簽職業合約

屌fsg真係垃圾

出Wilson

無左can中場硬度下降左好多
除非補返個又黑又硬

唔怪得頒獎禮要著波鞋，真係有傷在身

呢條幼幼都唔勁啦

勁過wilson

世少神射手又唔勁
17歲你想勁到咩地步先叫勁呀

好似我咁17歲踢國家隊

利撚真係咪問點解青訓做得唔好

富咸屎屎龍17歲英冠全季打哂46場15G 6A
又吹大咗

Brewster 世少神射手
連上一隊都未踢過完整一場又睇到唔勁

SLK今場先打英超
大部分落場時間都得5-10分鐘又屌佢廢

個撚個美欺咁20未夠就踢到曉飛咩

唔關事，毒撚屋企真係無皮鞋

有名你叫

怨婦利

呢度d人真係好低質

準備輸了

真心想知點睇得出佢唔勁

不如讚高普教杯賽真係幾勁，
由2012年到而家每年入到一次決賽

2017年....

但係最尾都係.................

英超亞洲杯，奧迪杯

英挑盃

屌

不過2016年揸條垃圾後防都入到決賽真心勁
而家仲要三年入兩次歐戰決賽

雖然係二奶命

好樣衰下

個個麥巴比咩

淺色暴力般

最尾都係要科水

in klopp we trust

Concept art者

巴士坐前面個女女 玩緊連登 ，點可以識佢

照一照鏡冷靜下先

若談樣子 不會叫好 不過算討好

係佢追緊個post問

主望下太濃妝 不了

問佢係未揾sp

文尼傷左 利狗做5弟了

On9 唔傷就有得做四弟咩

你又岩喎

濃妝=fuckable

利 5弟了

熱剌穩左前四下場一定幫claim刷數據
沙拿失金靴 利失前四 歐聯亞軍
夏天賣沙拿 賣明奴
下年重建

做利子真係好煩，成撚日都負能量

未來毛

假膠得濟

老母

Fsg

又 贏 !

曼狗衰咁多都係最值錢

應該關獌係上市公司事？

+應該最多獌

最疊馬

你既一世？咁垃圾利應該好快有杯捧

利物浦領隊高路普認為，如果紅軍能夠以兩連勝結束2017/18球季的話，這個成就「在500年後仍會有人記住」。

紅軍周日在英超煞科戰主場迎戰白禮頓，只要全取三分的話即可確保來季出戰歐聯的資格。利記之後會在歐聯決賽與衛冕兼力爭三連冠的皇家馬德里爭冠軍，對於眼前這兩場比賽，利物浦領隊高路普直言這正是球隊一直以來努力的目標。

他說：「獲取來季歐聯從第一天開始都是目標，如果球季開始前有人對我說『煞科戰只要勝出就能達標』，我也沒有問題。我們當然可以更早就已經達標，但這當中有很多原因，球隊本身要參加歐聯是其一，但這也不是問題。」

該名德國籍主帥續道：「我現時不能分心去想歐聯決賽，先贏得煞科戰並拿取來季歐聯入場券後，我們有兩星期去備戰。要世人在500年後都記得我們，這也是我們必須要贏的一場比賽。」

連輸兩場
冇前4同冇冠軍
都會比人記住5000年

二拉浦/普
都得

連鸁?望下自己幾耐無鸁波啦

非利普

非洲 利物浦 高普
一直以來都有淵源

連輸大機會啲

利一隊>國家隊

Mane

slk唔認同
落場時間唔多 但可以比佢表現既機會相當多
佢亦miss左好多入球機會

蘇基果d餐士真係餵到埋口
上場打車明顯睇到埋門技術問題

岩 slk已經比足時間佢了 印象中正選左兩三場 但係好多餵到埋身既餐士都唔入 當然唔係話佢廢 但係需要去其他聯賽磨煉下

識睇一定睇利記簽人
好睇過偵探懸疑小說

後生未上力係咁架啦
射門講感覺信心，唔係個個都18歲射到啪啪聲
傾19，20都係仲on99咁

前鋒埋門把握力差，已經無嘢好講

所以借走去英冠玩一季正選好過係度磨

上腳好似新247靚d
舊果對就咁睇靚d

Agger

[終極FF]
如果50m 回購so7, 搏唔搏得過？ 打2 3年

No

梗係好 又唔係我嘅錢

岩
如果fsg提供無限金錢既話

同綿爐撞位 不了

輪換打R霸啊

衣家買個google人都5000萬
買得返呀蘇真係即刻除褲啦
如果買我即刻出買下季印返阿蘇tim呀

無限錢的話 買到依兩個人夠做
Kante dybala

巴塞冇可能賣so7

So7都唔會肯番黎

同意
所以唔存在假設性問題

買唔到so7
不如回購torres啦

費托免簽降薪都有得諗ge
真係回哂塘啦

托利斯真係唔得啦

仲有冇可能有地方買到今年件橙色 ?

連馬會都唔續比佢
去中超掘金都好勉強

有靚仔樣拍下廣告都FAT FAT啦
波都唔洗踢

已經急不及待想睇連輸兩場後呢到會點鬧廢中同全隊上下球員了

吉祥色

有件文尼著得一兩次

拍廣告既話 已經有阿Tom

下年個件又想印ox又想印jelly

Torres都J

文尼出唔到
輸硬了

利記人工架構冇空間養老野
佢打唔打到2-3年高水準都成問題

簽艾達維達啦屌

torres都得既不如簽返crouch啦

咁安全套都得啦

包字就ox
分開計就jelly

黑店又黎 之前仲有人撐呢間黑店

高賊
二奶賊
垃圾波
笠水軒

德甲間諜

呢個安利簡黎

比清=傻佬

一撚早叫左棄歐保前4啦

棄歐就保到前四？

一名21歲的時裝工作者向英國《太陽報》爆料，指自己與一名英超球星維持了4年的親密關係，而該名球員本身已有一位女友及一個小孩。

軒 la 定佳

軒la應該寫本身有一位男友

太陽報就咪引啦

dllm blocked

候城在 twitter 出 post 多謝哈利威爾遜外借加盟後的貢獻！14 場波入 7 球（仲射失咗一球十二碼），係威喎！

文尼

20m買斷啦

文尼咩事

今晚場波好重要

屌你老母

Knock

應該保險收埋嘅下話

想通了，即將要輸兩場決賽，
轉會窗開後要賣球員，努力賺錢。
會首先賣 Can 到祖記,減少薪金支出。
然後暑假一邊賣沙拿一邊買英冠人，以最快速度套現。
成功KO第一捅金後，FSG才能繼續實現夢想。
(負淨支出，公關呃球迷，買遊艇，資助紅襪)
我迫不及待好想玩玩了。

賣CAN

free 走唔洗再出糧比can
fsg又贏

我抄某會員係季初講炸

感動既係公海個今季買人水貨post
我利居然無上榜

slk上左

免簽都水貨？

曼聯中場卡域克：「即使曼城變得愈見強勢，但曼聯的第一對手依然是利物浦。人們或許認為現時的曼徹斯特打吡，存在著更深層的意義，但與利物浦的較量，皆因雙紅會的背後擁有更多的歷史和傳統。」

諗起學神, king, 羅渣士 果幾年

年年英超最差轉會 利都係大戶

Lallana played a key role, initially as one of two attackers behind a central striker, before the addition of Sadio Mane forced an unexpected role change.

Last term, the Reds’ No. 20 was often one of three central midfielders, instigating the press from high with his own brand of effective, high-tempo tackling.

Klopp confirmed in his press conference on Friday that Lallana has “trained normally” for the last week and is therefore available on Sunday; therefore, he should start the game, or at least play a half.

今晚😭

今年應該係轟同拖肥爭

(全部係轉會當年評價)

學神果年
JOE COLE 毒蛇 高鳩 保臣

KING果年
唐寧 神軒 COATE

羅渣士
第一年
波仔 沙軒 (呢個一開始幾好 )

第二年
ASPAS ALBERTO (呢2條友加埋上唔到5場) 施索高 摩西斯

第三年 (慘不忍睹 )
老虎 拉子 林拔 馬高域 巴神 文基路 摩蘭奴

第四年
費奴 (BR 頭幾場 被人屌水貨)

全靠莫拉達 利先有機會爭前4

好喜歡她

【高普：沙拉會射十二碼！】

高普在白禮頓賽前記者會指，假如在比賽中獲得十二碼，將由沙拉主射：「今季沙拉好像射失過一次，但他和米拿在訓練時射十二碼表現都不錯。所以，我相信會由沙拉主罰。」

沙拿保唔保得住英超神射手

唔好ff會有12碼啦

人地今場實Claim 5，6球

係練就成隊一齊練啦

咩今晚

對鍠邊捱到120分鐘

練定先我覺得冇壞

12碼? 我利無嫁

屌你又岩喎

我利唔使靠12碼

呢個真
要豬都會清清脆脆豬三比零

有冇人覺得其實後備前鋒唔應該簽D短人
次次比人巴士陣要出7749斬
前面都短到仆街 冇人頂到

係咪應該簽返個類似銀河唯一嘅高佬 斬比佢頂會好D

BTK

SLK

又loop返planB

有幻想過古積可以好似獌狗隻廢蘭尼咁
後備換入黎頂撚死

不過現實應該會變左防守靠犯規

比人頂撚死應該有份

古積應該整個爆炸頭
遮下人視線

假伊巴

其實兩樣都得ge
熱身賽頂入巴塞球世界波仲好有印象
不過正路落後緊換佢入黎球迷一定唔收貨實屌鬼啦

聽晚😭

不如簽高治
夠晒高

梅拿離開拜仁

廢左好多

咁條友會去邊
仲好似係隊長黎

好憎依條友

16年後好似冇咩聽見佢個名

【Brewster 可能離隊！】

尚未與球會簽下職業合同的世少盃神射手 Rhian Brewster，有可能離隊前往德甲找尋上陣機會。Brewster 於 4 月 1 日已滿 18 歲，可與球會簽下職業合同，但球員與球會並未達成協議。據報導，萊比錫紅牛、多蒙特及慕遜加柏均對這位小將有意。假如 Brewster 在未簽職業合約下離隊，球會將不能收取轉會費，只可獲得賠償培育費。

王牌青訓好地地做咩嗌走

邊到睇番尼

【張仔：贏個獎牌畀我！】

張伯倫雖不能出席球會年度頒獎禮，但他拍下短片，講述得獎感言：「對不起，我不能出席頒獎典禮，但我有個很好的藉口！我可以舉高雙腳休息，我知你們不會喜歡，尤其是你，迪恩（路夫蘭）！我只想答謝所有投我一票的朋友，能在歐聯的八強入球，是我職業生涯的亮點之一，亦是我今季的難忘回憶，多謝大家投票支持！能在球隊歐聯晉級過程中作出貢獻實在棒極了，希望大夥兒能完成任務 - 把冠軍獎牌帶給我！」

老虎咁撚多friend

畫緊費路哥尼?

希望大夥兒能完成任務 - 把冠軍獎牌帶給我
希望老虎爭氣幫手比個牌兄弟

Who do you think you are?

fm -9

大腦聽晚出唔出到

幾時踢最後一場聯賽？

真定假呀你

屋企有三件搵佢印無問題
不過黎緊新衫都要搵過第間印

其實官方印個D個街鋪有咩分別
我之前係信和樓上個間印, 今次想官網買

我想問下之前一路睇波一路J果位清,近依幾場和波輸波既賽事入面仲有冇咁做?

官網未試過
純粹怕印得衰無得追究

咁又係

真。花式打j

今年好多

我起碼見到3款呢種打丁

1. 上次皇馬決賽輸比英國球隊 就係利
2. 結婚呢個
3. 斜落 果個

打咩j
根本話你知教宗仲有排做

仲有馬哈迪 1981年做首相 今年又做

依條友就真係就死啦

奶共教宗 希望佢今可以上天堂

睇埋聽晚就有排冇波睇

睇歐霸

我們是亞軍 是亞軍~

衛冕歐洲亞軍

2005係9星連珠先反CUP到

九十三歲都仲咁好精神 分分鐘同你做多五年

衛咩冕

歐霸亞軍唔係亞軍呀

上上介先亞

今年都砌夠9星

05有隊長 今年無

而家個隊長不知幾咁有隊長風範

如果大腦個位比何蛇做,我利會去到咩程度

奶共無撚得比佢上天堂喇
共產黨自稱無神論
個咁嘅仆街教宗响一個無神論組織跪底之餘
背棄強國入面仍然堅守教義但係匿埋起地下班教徒

一句聲都無撚出過，食撚屎喇方濟各

今年落地獄

米拿係唔錯既

有無手足有番工之前跑步 番工會唔會攰到仆街

小學生

又J，因撚住精盡人亡呀

同05年一樣作客獌輸2:1，對面梅開二度加輸個烏龍，咁都有得打J

宗教次次搞政治一定奶野 伊斯蘭就係例子

唔啦，話咗讓俾雞姦犯做

你做咩工種先？

跑完先番
好似比人打左一身咁

我番office
又有人話跑完會好精神喎

睇下咩工種同咩年紀啦，如果後生仔返文職應該無問題嘅

不過我地利迷出名心臟強，應該ok嘅

Resources are stretched and the in-form Sadio Mané is unlikely to be risked with an unspecified fitness issue. [@_pauljoyce]

跑完唔會攰通常會精神都仆街
不過睇下有冇食野跑
乜都冇食訓醒就跑跑果陣好辛苦其實

以前如果起身跑，通常食條蕉，跑完抖陣先食早餐

無左文尼

只有沙拿邊

對面塞大巴守死沙拿

90分鐘 0：0

94分鐘 角球 0：1

出親 Ings Firmino Salah 都死

真利表示與其靠隊垃圾波不如等肥賓carry

一日紅軍 一世紅軍

決賽係利市酒吧睇定倫敦睇好
好難決定

Anfield road screening

Anfield已經爆場

Acestream

召喚老母•

水貨真係抵到爛

乜唔係salah 90k VVD 180k咩

真係唔知邊度真，啱啱毒果睇到

vvd 除左處女個場,之後有無入過波?

無

秒射完無再射過

中堅入波bonus黎架啫
最緊要穩

諗返球神助攻

Allez allez allez

Liverpool will today find out how much they will pay RB Leipzig for Naby Keita this summer, say the @LivEchoLFC

Could be £48m, £52.75m or £59m depending on where Leipzig finish.

華基爾雲迪積克（利物浦）
●周薪：124,658
●加盟獎金：600萬
●忠誠獎金：500萬
○上陣150場獎金（且球隊多數以前4名完成聯賽）：400萬
○不失球獎金（最少15場）：375,000（18場）、500,000（20場）、750,000（22場）

穆罕默德沙拿（利物浦）
●周薪：123,030
●入球/助攻總數達到35：250萬

仲有光頭仔

持久力仲衰過多蒙特

德甲真係拜仁後宮

咁意甲都係祖記後宮

牛牛

出Ings又好 蘇蘭基又好
先唔講佢地能力唔係太得

即係要將費奴 推去左邊
成個前場串連廢左一半
費奴打翼又唔work

以前中學有排早睡早起 落街跑完5k先返學 係會精神啲
不過keep得一個月都冇

點解利記同人簽約有咁多terms

賣人係唔係都對自己有so

獎金呢D好多會都有啦

我玩fm都係亂咁塞啲terms出黎壓人價

keita

上季最後廢中都轉咗 442
睇下今次會唔會

442
古同大清係重點

仲大咩清丫

文尼出唔到 決賽輸撚硬

睇keita

聽日輸左先

26號輸左可以搵d 安慰

聽日出唔到定決賽都出唔到?

聽日決賽

5am 起身, 7am 再訓到 8AM

跑完朝早個人抗𡚒應該勁精神 但食完晏就應該會好眼訓
放工先跑唔得？

知錯了

沖完涼好眼訓

好似有科學跟據話臨訓沖熱水涼出到黎cooldown完會好訓d

遲d試下 5:30 起身 6:30游水 游到8點

聽聞過朝早跑係最好

潛水先,接受唔到爆閂狗入離恭喜五弟

仲有24小時

聽晚呀唔洗咁快潛

聽晚慶祝老母節
廢時入黎哭song

班狗點都有得爆 一係爆車 一係爆我地

基達最後一場了。德甲

RB贏緊 F$G無得俾少幾M

?

咁咪減少轉會費 由20m減到10m

聽日母親節，希望老母生性

集氣多打唔到歐聯,平執美國仔

花式打j

老母節老母必勝

沙拿>美國仔+費基亞

最戲劇性係
聽晚輸波
被爆閘狗䎵笑五弟
但決賽然波
下季可踢r聯

直接出Wilson啦
起碼喺Hull踢開 狀態唔會太差
好過夾硬轉錦龍打左邊

可以出嗎？

難啲 多 55 +19 賀芬咸 52 +16 利華 52+13
依家 賀芬咸1:0多 利華2:0 即係55 +18 55+17 55+15
賀要入多1球 利華都要入多2球
先有機會多打唔到歐聯

係wo英冠完左佢返左黎咁出唔出得

基達幾對板

應該得掛
平時可以recall果d都即刻出得
而家loan完返左猁 即係可以好似平時d青訓咁出咁掛

不過冇同其他人夾過多數都唔會出架啦

皆大歡喜

護級神鋒奧力子

終於可以見漢堡收皮

奧力子呢球 叫填到成季派膠數

多依家差1球死

差一球 但好難啦

利華

高普年代隊多 基本上都敗得8899

利雲根度屌武士成條中軸畀人拆左

基達好似傷左

入唔到歐聯

利華古遜兩邊 白蘭特同拜利

紅撚咗啦上場

今場有出

有上

希望唔好大傷

RB Leipzig finished 6th, they will play Europa League football next season, meaning Naby Keïta's transfer to Liverpool will cost £52.75m.

抵到爛啦

漢堡終於玩完

多仔穩陣歐聯
利記收皮

汁利華兩邊啦

Bailey/Brandt

基達好似撞到肚

邊輪到我地

8月乜到傷好啦

Brandt好似幾季前已經傳過？

謝家有女s初長成

上季

價錢上抵，要睇埋pre season先敢打丁

而家呢個時世 是旦一個25歲樓下都要三四千萬

Havertz

一年約

基達喎

個酒凹好怪

2年約

好彩場波聽日 掛住睇美國隊長

我記得好似係佢今年完季有條50m違約條款會生效

RB Leipzig 拎第六
fsg又贏

Keita 護波得身位又幾準

FSG WIN唔到
有歐霸打

唯有係利度扣

係Linda身上扣

原來fekir 場均tackles 1.6
睇黎堅料了

即係一定買唔到

24小時後就做5弟了

母親節要係屋企喊，點解釋好

感恩母親

費基亞 我覺得買唔買到都ok

macolm睇落冇咁水 唯快不破

費基亞豬油糕咁

屌 有技術既唔j走去j撚埋跑狗 仲嫌唔夠多咩 一陣破唔到大巴又喊苦喊忽

技術型唔會咁易失準

要破密集唔係有技術就得
最好緊係有技術有遠射既跑狗
問題輪唔輪到你買

費基亞咁鐘意等人埋黎先過.

幾隻腳埋黎 先傳 一係傳唔到

反擊妹妹下 已經想像到

呢種踢法好易受傷 除非個人短重心低會好啲

鳩傳 利記想要基迪拉

希望米堡唔好升上來

好難得普利斯基因球隊清左2隊

史城,西布朗

老啦WO

法國佬唔睇好 自視過高 獌狗隻力架人辦

又廢又貴

賣走隻翻版，入返隻正版

利問題打陣地戰 唔惦
應該搵條友有遠射,傳到下毒直線, 傳到d聰明波

反擊戰
文尼,沙拿,100分果堆 速度好足夠
例如主場打羅馬,曼城

上半季既古
18場13球8助
個陣遠射 罰球真係起腳就覺得入
而家

望係咁望買到岩用 70M其實OK ge 要爭冠啦

咁deal法真係睇唔透
盡力續can仲好

留唔到

最大分歧是Can想要解約金
利依家政策是所有續約,簽人都唔會有解約金

冇咗can點都要搵番個夠大隻有頭鎚嘅棟喺中間

古績

回購屎比寧

如果有基迪拉 其實唔錯 應該至少仲有兩年貨賣

反而Henderson mane兩個比較尷尬

大隻有頭槌
中哂

依家罰波真係未射都知唔入

今季基迪拉先比人屌踢得衰 利仲幫人接貨都冇計

Fekir過得去啦 入到中路而且幾全面

傾下遊艇型號好過啦

潛艇定遊艇

Daniel Sturridge will be sold following his loan spell at West Brom, while Klopp has yet to make a decision on Divock Origi, who has endured a disappointing season with Wolfsburg, says @JamesPearceEcho

大ching

軒不可失

軒畢可suck

睇黎高普諗住重用SLK

古去到疤數據廢到

Origi同SLK 2揀1都幾難揀

Origi 話晒都做過高普半季愛將

Origi 至少有D速度

睇返漢堡個船王真係好慘
狗咬呂洞賓

SLK後生幾年

2個1齊躝啦

Origi都好後生 但去到德甲變左廢柴

法甲

lalala 決賽出到？

Mane有訓練

聽日出到

La今季出翻黎都差左好多

Isco 復出

冇C7 都6-0

屎味咖喱同咖喱味屎

利輸硬

琴日國米=今日利

其實基迪拉個定位，可以係60分鐘先生，穩定隊波，畢竟佢打皇 祖 咁多年

仆街rb係都唔放人 垃圾利人就傷9曬 無人用

According to Marca, Jurgen Klopp has arranged a three-day trip for Liverpool’s players to travel to Marbella - 600km from final opponents Madrid - between May 16 and May 19, for a fitness camp.

BREAKING: Southampton keeper Alex McCarthy is being monitored by Liverpool. They will face competition from Arsenal and Wolves. [@MirrorFootball]

鏡報

好流…有model仲點會簽

同埋無記錯佢仲要個解約金金額係合理，人地會肯比個隻（我估係3000-6000萬個range),換言之世盃打得起既可能續左約都會即刻比人買走，仲要球會對價錢，留唔留到人完全無say

此例一開，後患無窮

屌奶星 Bale fit撚到

今晚 希望和到。。好緊張

尋晚睇皇 頂navas bale 同個右翼新仔fit 到漏油 依場重要係輪換比施丹揀正選 到時候下半場換人入黎我地咁既後防真係凍過水

好熟既句子

大家準備好今晚做五弟未

交屁係咪好似出唔到？

吓又傷咩 上場先有出

就係上場撞到，應該細傷但未必會上

坐下後備都好，見唔對路就放佢出黎

冇計,一定要好似西維爾咁泊大巴先守得住

利狗泊大巴

踢番出曼城果場咁都有機..
最慘係無左張仔..反擊速度弱左

567:0

次回合對曼城做到架
前提係我地要入到波,下半場體力唔夠係唯有寄望泊大巴

一齊哭song

一定強攻 決賽26^27 有排

呢樣野真係唔洗同fsg擔心
企硬要set release clause 忠誠好有問題
一個唔好彩下年一開季就崩盤 can冬天走都得

同埋人工要成180k 當自己係邊個

聽講幼幼 brewster比德甲隊搶走左

有冇set 回購

傳butland

好似係約滿唔續

Buvac has still not returned to Melwood.

高普冇腦點教波

sell熱血輸波

Jurgen Klopp is tempted to give Adam Lallana his second Premier League start of the season on Sunday so he can impress Gareth Southgate ahead of England's World Cup squad announcement on Wednesday. (@MailSport)

岩岩睇下數據,butland saves重多過DDG

降班隊點同前列

強隊主場輸波

拜仁
巴黎
國米

差英格蘭

算啦 點會揀個全季踢得兩場球員⋯⋯

【2018轉會窗開放時間】

英超由今個夏天起轉會窗改為開咧前關窗，今個夏天轉會窗開始時間為5月17日至8月9日，各路雄獅要補強預計會快手好多，加上世界盃年，應該唔少球隊希望開波前完成買賣。

至於清瘀血賣人可以去到與其他聯賽睇齊直到8月31日，即係話英超轉會窗關閉後仍然可以賣球員去英超以外聯賽。

**************************

綜合報導呢幾日轉會傳聞

1. James Pearce報導史杜歷治完成外借後會被掛牌出售，高普已經決定放棄傷患纏身嘅佢。

2. JP同時話高普對奧歷治去留未有定案，奧歷治經歷一個失敗球季，禾夫斯堡要踢護級附加賽。

3. 布斯達希望多上陣可能轉會德甲，因近期兩位英人小將去德甲發展都頗為成功，布斯達經理人極力遊說希望布斯達仿效。慕遜加柏係傳聞中呼聲最高嘅目的地。另一方面，傳聞中利記因此考慮向歐洲足協投訴對方非法接觸布斯達。

4. 綜合報導，費基爾轉會利記會發生，唔會發生，未傾好，差唔多傾好，不斷回帶！

5. 江湖傳聞畢蘭特勢投紅軍，代替米奴列。

#LFC #YNWA #WeAreAnfields12th #A12HKMO #A12OLSC

1001

記得佢水晶宮個場派膠

不了

傳統型龍門 得反應係勁 咁不如要米神好過啦

車區無隻揪睇

好撚好笑
老鼠走數 人地真係出現左

英人龍門好難令人放心

寧願要返連拿再育成model

都係,英超幾個英撚門將都係會派膠

英格蘭中場冇乜人揀 張仔又修 唔係冇可能

如果連Fekir bailey pulisic 依D二線頭都簽唔到
執柒左佢啦
歐聯亞軍喎

Model依家需要更多出場時間，簽多個競爭對手反而冇益

［歐霸見］利物浦 對 白禮頓 6

FSG可能已經說服緊高普 Maddison>Fekir

簽返pepe返黎
打下後備 又可以教下model
其實都幾唔錯

Pulisic都幾難簽到

dllm fsg